突然諗返菲律賓人質事件

十連

1

2

3

4

有同感

5

6

痴撚線夾左好多個黑衣人上狗車

7

push

恐怖分子

根本一撚樣

8

9

10

九龍灣人質事件 屌你老母死黑警 全家仆街死

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
9月7日
和你塞

推

11

907機場見
908 美領見

唆…
軍政府治國

我都係
隔住車窗望入去，感受到車上乘客嘅無助同絕望

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

再推

12

13

14

15

16

17

18

19

20

繼續推

巴士人質事件

我記得當年有個阿妹幫阿哥擋子彈定調轉
之後犧牲左 睇左單野喊左幾日

當年嗰個門多薩係直接開槍打死左喎
既然佢哋提起呢件事
咁係咪要做返一樣嘅事奉還？

喂，連儂牆/文宣用呀

個時綁匪門多隆都係驚犬黎

根本一樣

大家頂住

薩*

我岩岩都諗番起呢單野：（

港人傷疤黎

Push

家下我哋條痕比人整開咗

同感

913 不如一齊玩賞月大行動?

大支那蝗軍

十年前全港共憤嘅事竟然已經發生係自己地方

真 有陰影

依家係極權政府
呢班黑警無人制裁

香港人好命苦
大家要撐住

撚狗要諗定後路呀
你唔可能搶軚盤㗎

我地係時候停一停

想當年全香港人都仲贊緊佢地高質
今日已經變左過街老鼠

唔好搭地鐵

同你一樣
睇住電視睇架巴士
諗起菲律賓件事

唔同嘅係睇到九巴入面部份情況
但入面嘅香港人同樣係咁無辜

恐怖組織

我正正係咁樣諗緊

Both police. Both also terrorists.

菲律賓果晚有哭，果陣仲係小朋友。
今晚都有哭，雖然變左大人。

黑警咪等於恐怖分子

[所有文宣召集]中央「三春袋」不能碰！

I recap in English.

Suddenly, the incident tonight, where riot police stormed a public bus filled with innocent civilians, made me think of the Manila Tourist Bus Hostage Incident.

一樣 同frd不約而同地諗起

我同屋企人都覺得似

嗰陣我直情嚇到幾晚都瞓唔着，嗰陣仲好細個，沖涼都唔敢閂門

記得由中午全家氣氛好輕鬆
到夜晚食飯睇住live
睇到班菲律賓垃圾強攻
再聽到槍聲 全家呆撚哂 同喊
來生不去菲律賓

黑警死全家

推 香港黑警已經係恐怖分子啦

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

呢單野睇到喊

睇住live都有呢個感覺

其實點解唔拉真係搞事個班，要拉普通搭車個d街坊？

隻狗乸同班奶閪狗核突到仆街
佢地個樣囂張跋扈到
無限放大自己公權力
擺到明「上面有人保我，我做咩都合法」嘅嘴臉
一想像佢地收工之後隱藏自己身份扮普通人生活喺同一個社區真係想嘔

Dislike嗰d出嚟分享下，九年前你有咩感覺

文宣，93 popo 持械搜車＝菲律賓人質事件

我都諗起...好恐怖
當年仲話有香港警察一早就救返啲人質 依加竟然變到咁 真係好撚驚

當年菲警只係廢
依家黑警係當香港人曱甴咁打

嗰陣睇完成晚直播第二日我去咗旅行，一路坐旅遊巴一路勁驚
今日睇到呢張九巴相好似啲心理陰影出曬嚟

推上國際

當年嘅香港警察同菲律賓警察，簡直高下立見

主動做好市民 懷疑有示威者就係巴士 地鐵就報警。一定要差人停車搜查 最好架架都查

諗返個陣，香港都似返個樣，保安局長同曾特首都出下嚟，交待會點做，派機接香港人，睇倒政府點保護香港人，而加個政府不知所措，當你敵人看待，驚打你唔死咁，真係你地個良心去咗邊？

屌你軍政府

睇睇下我阿媽叫我唔好睇 番房訓
訓醒出廳就見到裡面d人死晒...

我都諗起 屌

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

得罪講句，當年菲律賓架旅遊巴成車人
如果有人肯犧牲同d犯搏一搏
或者死幾個烈士但其他都有救
未至於全車覆沒

諗返721 831 全部人咪又係只顧自己走
證明香港人最後會俾自己嘅自私導致攬炒

嗰陣屋企人不停叫我快啲沖涼，唔好睇。心諗：咁大整蠱，已經驚到仆街，仲要一條友入浴室沖涼，嗰陣時仲要好細個，沖完涼出嚟聽到直播有槍聲，嚇到連個風筒都跌撚左落地

其實你知唔知當年係有人搏，但係即刻俾個槍手打死左

同埋你係咪要blame the victims

咁其他人點解唔再群起撲上去？
夠多人係咪有得搏下？

個時一開始未識 睇得太多膠劇 以為都係為錢
仲話會放人
完全冇諗過會咁...
原來我阿媽已經諗到冇咁簡單

你應該係太子站縮係扶手電梯其中一個

唔知幾時開始
着黑衫等如犯法

菲律賓單野都只可以話警察辦事不力
制裁唔到個癲佬

香港執法人員係配合政府畜意殺人
恐怖一萬倍

我就記得個訪問咁講嘅，後座再有三個人，夾好計一齊上，但頭兩個即刻出事。同埋你要點樣同坐前排啲人講加上咁嘅環境，你要啲人點樣俾反應你

重要 幫手 有冇人知送院手足叫咩名

無錯 菲律賓警察係無心
香港警犬係有意殺人

香港人，誠實面對自己吧啦

中午直播睇到夜晚Live 真係認真做嘢D狙擊手1槍爆佢頭就完啦
嬲到想核爆菲律賓報仇

State terrorism

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者
全民大批鬥

當年有個男人陪個大陸二奶去菲律賓偷情旅行結果死唔去
條友正仆街

菲警係覺得關佢撚事 唔想做嘢 驚死
黑警係覺得你成班仆街針對佢 嫌你地死得唔夠快

咁睇返 721 831
個個等黑警落咗車就係度大鬧黑社會
係度嗰陣就縮埋一舊
繼續咁落去不如收皮快d歸順
務求唔好打到自己就算9數
死咗拉咗d手足全部忘記佢
當止蝕算囉

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

嘩屌 一模一樣

都話班黑警同恐怖份子無異

唔好將呢d po推上熱門好無

當年明明個導遊有博過 仲有其他男人
全部比條友射死曬

初初睇到嗰陣我都聯想起呢件事
黑警不得好死！

博你個閪
你係現實見到有人有支炮咪又係成個龜公鵪鶉
9up你就啱

FUCK HK POPO

做文宣，勾起香港人情緒再定性警察由黑社會，改口做恐怖份子

根本成班恐怖分子

黑警可恥

其實係咪唔應該再挽black block

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

如果輕呢d都驚 證明佢地既白色恐怖好成功

講完又幾似喎

推去做文宣